估唔到盧卡古打籃球都幾勁

轉行打nba好過啦佢

條褲洗唔洗咁gay

唔夠高